% xelatex
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{/home/azure/.local/share/latex/packages/school/preamble}
\usepackage{/home/azure/.local/share/latex/packages/school/pagestyles/plan}
% \usepackage{/home/azure/.local/share/latex/packages/school/fonts} % requires x-e-l-a-t-e-x tag at first line

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{todolist}{itemize}{2}
\setlist[todolist]{label=$\square$}

\usepackage[compact]{titlesec}
\usepackage[skip=1em plus2pt, indent=0pt]{parskip}
\usepackage{multirow}

% \notetitle{Notizen:} % Titel für Linien für Notizen
\subject{Holzwerkstatt}
\topic{Werken} %Thema

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}\large

\begin{table}[!ht]
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|}
\hline
&\\
\large\textbf{Name:} & \\ 
&\\
\hline
\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[!ht]
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{.75cm}|X|p{3cm}|}
\hline
\textbf{Nr.} & \textbf{Posten} & \textbf{Visum} \\ 
\hline
 &                 & \\
\large 1 & \large Gerade Linien sägen &  \\
 &                 & \\
\hline
 &                  & \\
\large 2 & \large Schräge Schnitte üben &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 3 & \large Kurven und Rundungen sägen &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 4 & \large Freihand-Sägen &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 5 & \large Gehrungsschnitte durchführen &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 6 & \large Flächen glätten &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 7 & \large Kanten abrunden &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 8 & \large Komplexe Formen schleifen &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 9 & \large Oberflächen finishen &  \\
 &                  & \\
\hline
 &                  & \\
\large 10 & \large Formgebung mit Feilen &  \\
 &                  & \\
\hline
\end{tabularx}
\end{table}

\end{document}
